對付戲透既方法？

我提出先

當啲戲透內容係假既，係未經證實既內容

無得對付

一上畫即刻睇

郁手

If you can’t beat them

比佢快劇透先